屌啲垃圾的士佬揀客嚟載

Uz5388
屌你老母

第一日知的士佬垃圾？